以前啲港女成日嫌棄茶餐廳 而家見到澳牛又尻衝過去

啲港女潮流真係好撚反智
係抹茶嗰陣又係咁
珍珠奶茶平時唔見飲 興嗰陣為咗打卡日日去買
而家又有茶餐廳潮流 成撚日係澳牛打卡 身邊啲女姓朋友都係咁
真係冇眼睇 好心你地啦 打卡唔會威啲㗎 唔好咁跟風啦
我唔係話食返茶餐廳唔好 但係唔好因為有得打卡而去食 咁樣根本就唔正常 見到新假期整埋啲茶餐廳排名 真係O晒嘴
照我計算角度 下次興嘅係茶樓打卡

到時成班阿婆隔離有班後生仔喺度攞住部手機影點心

港女係咁㗎啦 所以香港係一個好易搵錢嘅地方

澳乜撚野牛
點解要吹捧埋啲垃圾餐廳

興點心好
睇佢地同廢老爭位

因為想證明自己係與別不同嘅港女

講到澳牛無男人咁

而家 澳牛？
澳牛以前得男人食咩

為左打卡啊文盲

傻西港女睇門面野，識鬼睇內涵咩。

就算lady m用屎整，佢地都會買。

係買虛榮感呀

好似筆咁，普普通通用黎寫野，買支膠原子筆，一般係1x~2x蚊，傻西港女會捨得用5x~8x蚊買支公仔圖案膠筆。

所有野都係講包裝。

年青人是跟隨潮流 成長後會無咁反智

澳牛唔係茶記

打卡真係會威d架
因為成班都圍緊同一個爐

爛鳩茶記一間 因為屌客出名

澳牛狗也不屌

打卡跟風係港女天職

失敗

以前無IG 宜家有

講到好撚了解港女咁
唔比人本身就鐘意食茶記咩

我到而家都理解唔到點解要食澳牛 比錢食飯仲要比佢d伙記屌

地茂茶記鹹又臭
聖地澳牛香又甜